818 照去 要全世界睇多次 和理非百萬人大遊行

英國bno 美國人權法 貿易戰 聯合國

今次真係用外國勢力 收中共皮

和理非係時候要進化喇! 818 同步搞! 後備持久戰plan!

［推上熱門！！！］全港新戰略‐和理非『節奏抗爭』每日9點準時敲擊!

818

1000個大陸他著黑衫搞事？
全部捉住 睇佢張身分證掛佢心口

武警落來血殺？
我地即返屋企訓教

重點係 點都要去維園集合 有事即刻返屋企
大家做場 和理非show 比全球睇多次

八一八 集會完後入機場！

和理非回合
大家一人一回合

推

寧化飛灰 不作浮塵
光復香港 時代革命

一定要去, 打死都要去. 要話比全世界聽, 佢靠暴力係唔可以令我地禁聲.

818見

加油文宣！！！
派傳單嘅同時可以大聲呼籲8.18 兩點鐘 維園見！

唔止百萬了